［多圖］toyz條女好正

點解條垃圾可以啪到條女

之前 Formula-E 做dj都好正

toyz就算打機唔勁 都算靚仔wo

留名

咁都叫靚仔

你又咩樣

啱啱google咗，咁都靚仔，你一定好樣衰
利申 窮矮毒柒瘦

你咩新鮮蘿蔔皮 叫人垃圾
講收入佢都高啦

假波架喎ching

有得比你當肉便 你當唔當

其實佢係咪台妹黎

港女加夜蒲 你屌埋我果份

佢緊係垃圾啦

高登仔先係最撚勁呀

見過真人你就唔會咁講

樓主比我就唔忍啦
貼自己銀行戶口結餘屌打Toyz啦

椅子 啪啪啪 椅子 啪啪啪

大圍見過佢
一個字
有咩落左妝先講

依條女對波真係鬼影變幻球嚟
時大時細

咁既質素都有得吹捧

見過真人，同相有啲唔同

有無見過真人？見到即刻

鬼影變幻球

屌過 想知再講

無人想知 講唔講都死全家

唔駛講

很想要吧

死臭雞
冇料就咪扮無名bb啦
屌，爛臭閪

邊個係toyz
認真問

見過真人幾低質下

第一眼認唔出係佢 只可以講佢個樣幾上鏡

人打機我打機 人地就食到女

人地做過世界冠軍
開台打下機一個月都十萬台幣

不過同高登仔比既話就真係垃圾左D既

好撚正

靚仔又唔算好靚仔
只係LOL電競界入面叫做好睇D咁

雞黎
利申我屌過

唔想知

你好好樣咩

成班FF話自己屌過

得咁少相實在唔知正係邊

toyz 唔係垃圾係咩
條友完全冇生產能力
講得難聽d
所謂電競選手
係比d data 控制住 只要改少少data 就玩謝佢

利申 ： game developer 最睇唔起呢種人
搞到而家班後生以為可以靠打機搵食

developer

磨牙

好老實講,打機班毒撚又真係佢靚仔d既

你做依行都咁諗
佢地幫手宣傳幾多
冇人打機 你食屎啦一早

抵佢一世做IT狗

係咪換左畫？
有次係沙田牛摩等位見到76toyz拖住條女
但明明飛機場黎架喎

btw，toyz真係好矮

冇呢班友會少幾多developer

agree!

真係好正想見下真人

大哥 人地係你米飯班主呀 仲係度扮高章 唔鐘意啲人打機就唔好做game developer啦 哂氣
一睇你就似係啲做左好耐都升唔到既 開始怨天尤人

利申 developer 非常支持esports

好酸啊

食唔到女的人就話食到女的人係垃圾
係咩玩法

酸撚到發脾氣

成班 toyz fans 我唔玩了

班葡萄友好肉酸真係好肉酸

洗唔洗跑得快過熙先講馬呀 垃圾mk仔

條女假波喎

利申：我屌

E個係咩心態黎 外國大把人靠打機揾食
佢算係香港電競業嘅開創者之一
邊個話佢係垃圾 而家唔同以前喇

冇呢班人世界照樣轉

個樣怪怪地咁 好似整過黎

唔願意面對時代嘅死中坑

我反而覺得打機打到可以搵到食嘅人好勁，
你唔鐘意後生打機你就咪撚做呢行啦
你D衣食父母廢咁你係咩呀？

唔撚鍾意人打機然後做game developer係乜野意思

咪又係..

無邊班人個世界就唔轉

人地一年賺既錢可能係你一世所搵到既

電競果堆黎講佢真係算靚仔wor
成班葡萄撚

個鼻

j圖post 引左成班護主犬出黎
大佬呀 睇就睇 唔睇就上一頁lo
冇喇喇變左罵戰post

理得佢假波定假西
我屌埋你果份

你條傻尻比成班人追住屌仲係到拎彩
柒撚到你呢

唔關靚唔靚仔事我覺得

你睇佢開台 把口都叫吹到兩咀啦

未成班護主犬

講公道說話就護主犬
收皮啦 專心做你既game developer啦

On9仔toyz

你條傻閪自己笑鳩人垃圾
而家技窮係到叫人唔好罵戰
我係你潛水啦

post黎大家睇下

潛啦 以後都廢事開j圖post
你地班人惡撚到

地鐵見過真人 真係幾好J

好想屌

好正

普通料

嘩...
肯肯定p過

好撚柒架 見過真人

周汶錡+安祖拉嬰兒混合版
如果佢都唔算正咁就抵班酸到漏既高登仔成世無女

利申，無女

你真係好撚柒

佢個樣邊忽靚仔呀 坤哥都好樣d

好明顯就唔係靠樣溝啦 講佢個樣托咩

名氣 唔多唔少都有吸引力係度

整容樣

屌又真係正既

toyz靠高度溝佢條女

有fd做旅行團領隊帶過佢成家人
成家都臭寸到仆街，當正自己大明星
十問九唔應
返港個陣仲話要坐窗口位
冇既就唔上機
但啲位一早定哂，唔比改
最後唔撚理佢地

你收嗲啦 仲未柒夠咩？Game developer

十萬台 你係咪睇少左佢呀
佢本身唔開台份糧都20萬台一個月

計埋開台 佢最高峰超過100萬台一個月 不過要勤開同製造話題

依家直頭有大陸佬出20萬人仔一個月俾佢

Toyz 好似依家唔洗玩得勁都賺到錢🤔
閒閒地開台9打都大把donate 幾百美比佢

樓主陣酸叔味好臭

真係好多酸葡萄
又話樣衰又垃圾

老老實實我蝕底d吊左佢

Ig 呢？

76胎屎有無米六

利申米八

真心求教可以改D咩DATA黎玩謝佢

未聽過game developer 會睇唔起電競選手
改data? 你老細叫你改你咪做到隻狗咁囉

我係女都覺佢好正
點解同名嘅我差咁遠

有無ig？

人地假假地都世界第一
要媾個有打lol既女絕對唔難
再加上佢都算有啲錢啦

之前係旺角見到女 條女

望左條女兩眼 先發覺toyz 望住我

無知一問
運動有咩生產力？
唔係話想將lol當運動
但有人支持
咁佢就值呢個價啦

你又咩料先
無佢地呢班gamer帶紅隻game
你地會少幾多人幫襯？

lok_lokyii

依家啲人google都懶

佢地係toyz未紅之前已經一齊好似係

其實Game developer有咩咁巴閉要利申
Game developer只係一班專做垃圾嘅人才黎

講句公道說話
照樓主講 打機的確係無生產到任何野
但世上大把野都係無生產到任何野
簡單d講,一d services已經係例子,就好似卡拉ok行業咁
一樣都係無生產任何野架,但佢有佢既存在意義
有人睇自然有市場,佢就賺到錢
年中幾多電腦用品公司做佢地贊助人想佢地帶hit自己個brand
就好似籃球足球比賽咁,d球星著既鞋 年年都有大把人因為鐘意個球星而去買
人地打機打到賺到錢,你吹佢唔漲

咪又係...

樓主比人屌撚到鳩都縮撚埋

吃不到的葡萄是酸的

所謂跑步選手
係比d規則 控制住 只要改小小規則 雙腳不準離地 就玩謝佢地

講到個個人都要倒模咁
唔通全世界都係醫生律師咩
咁你地班人點生存？
有d人喺打機度搵到夢想
有d人從足球藍球搵到自尊
有d人從義工搵到佢地人生其實都算係好事黎
我而家打左幾年工都唔知為乜
冇錢創業開拓自己嘅理想
放工番屋企又過著糜爛嘅生活
覺得生存真係冇乜意義

同條傻閪講咁多真係晒氣
佢根本純粹酸到發爛炸
是但鳩UP D野想發洩黎安慰自己

你搵得多過佢先黎講佢無生產能力啦
人地坐係度開台打下機講幾句粗口操你媽個b就月入十幾廿萬

個post好撚酸

同埋
你改game data又點
人地就係troll game鳩玩亂鳩咁黎講幾句笑
d友仔都幾百幾百美金咁掉落去為左講句野黎為左同佢吹一句水

樓主真係好撚柒

Toyz亞洲pro gamer計唔叫樣衰下話
（班超班鬼仔唔計，男既睇都都扯扯地 ）

同埋樓上寫game個巴打都幾好笑，你咁講所有it友都廢啦

做乜鳩人地打機 會講到生產力

Game developer
冇人打機咁你仲develop啲乜

Toz屎黑人憎就冇得傾架喇
不過拉晒去所有gamer去講就返屋企啦
仲學人講自己係game developer
你咪又係靠d data生活

點解變左唔係討論條女嫁

zyot好多sp架 條女唔介意姐 或者根本唔知

討論緊條仔

btw d囡理得你靚唔靚仔
普通樣 有錢 已經玩哂
仲要toyz有身高

整容臭雞
想屌

比賽 拍廣告多數有化妝

條撚樣肯定晚晚中出

講到toyz係廢因為佢靠developer既programme同 data
咁貨幣夠係人類發明同操縱啦，見到有錢佬你咪又係縮埋一二角

睇黎識打獵先係成功人仕

條女落左妝一樣可以差好遠

樓主好垃圾
宜家唔係講toyz or 條女
你自己做果行，睇唔起一個有能力宣傳你果行既人，而個原因係因為佢打機
咩理論黎

酸

就黎變到潮文template

76胎屎都咁多人撐 lihkg真係多中 小學雞

其實無人打機既話你仲會有得撈咩？

美斯同kobe都係垃圾，我規定用手踢波同用腳打波已經玩謝佢地。

屌樓主=撐toyz

明明講緊條女

我屌我屌

c朗都無生產力啦咁講
ball developer改下粒波就可以玩殘佢

條友都on9

toyz仲有粉絲咩你估 大家見你on9又酸出面先笑鳩你呀傻仔

點都搵到位入 高登仔真係痴撚線

個啲唔係叫競步咩lol

Toyz依d咁既台狗都有連登仔同佢做打手
傻撚左呀

樓主真係好柒 柒完仲諗住老屈班連登仔之後扮無嘢 柒到無眼睇

條女正喎

我規定用保齡球打比賽已經玩謝佢地

難聽啲講，
所謂game developer, 真係完全冇生產力，淨係識對住啲 data 打飛機。只要我熄左佢個電制就玩謝佢。

垃圾toys 同埋條女個額

你唔係垃圾係咩
你條仆街完全冇生產能力
講得難聽d
所謂game developer
係比電腦控制住 只要熄左個電制就玩謝你

利申 ： 做電力公司 最睇唔起呢種人
搞到而家班老野以為可以靠整game搵食

再利申唔係toyz fans

屌

新潮文